心に穴が空いた

Ching 今日心情好d嗎
尋晚擔心你成晚
放鬆一點 慢慢嚟 傷口要時間好番
（我上次都痛左一年）
非常明白天空好灰雲層好厚
我地喺連登互相取暖下
呢幾日落雨呀 出街記得帶遮呀

唔好浪費心機擔心我呢啲人